考完中文卷 知道今次大獲了

要5**啦

lmbinc

Straight 5**

同我同事個大仔一齊考

叫佢小心啲俾我拉高條curve

放榜記住貼出黎

唔啦 廢時你地眼紅我

佢神童....高智商

咁啱嘅 我都係

佢又係肥仔

肥仔係聰明啲

俾肥膏塞實個腦

嬲咗了

人生5**

啊驚

幾時謝欣師

中文2但人生要5**了？

比你5**又點，女仔都係鐘意有錢仔

點啊 有冇5**啊

你等咗呢日幾耐

終於比我等到呢一日

唔話你豬